陳健波和政務司司長探討財委會書面方式表決撥款- 警告：泛民不要再做柒事

泛民大量柒事，自廢監察議會功能，e. g. 容許小組主席可以趕議員議事廳。今次容許書面表決，港共政權又以此事為先例，重要議案和撥款透過書面表決和討論

民主黨黃碧雲則指，會與財委會主席陳健波和政務司司長，以及不同黨派議員探討，或用書面傳閱方式通過一些無爭議民生撥款的可能，包括興建和擴建醫院、公務員加薪，社福界組織撥款等，但她坦言根據現時程序，只有1名議員反對下，都不能以書面方式表決。

做左一次，就有第二次，第三次

屌你，唔洗討論，不如facebook通知啦on9

又想分化?

黃碧雲 其實有無思考能力？

我等緊加人工同補水，但我都唔想開呢個先例。

建制太多獲食住上了，你泛民人多時都唔夠佢賤，人咁少好心渣緊個春袋。

開個死人會，傳佢lmh紙仔咩，政府無地方咩?特首辦有會議室，十九區區議會有地方，鄉議局有大把，幾百間學校，社區中心，難道尊貴既議員做少少野都要指定招牌?

不如facebook inbox 炸佢地

出咁多糧比你會都唔撚開 dllm啦

黃碧雲諗好做咩官未

痴撚線又書面表決
sms通知丫笨柒

傳紙仔都可以想通過議案
你班撚屌做慣橡皮圖章咋
唔好撚當全部人都係先得架

咁真係要總辭了
你老母工都唔撚開

反對

俾得佢全港搵地方開會你仲想有下次612?
如果可以係其他地方開，大口狗第一個出黎話轉場開啦

屌，碧雲姐姐想書面討論

咁都得，屌你咩

咁樣都得，以後搞個電話投票咪算囉，又唔洗山長水遠遠的士去立會

毛姨姨講左話反對，因為會開壞先例

我冇野講

咪on9啦, 屌出聲

十萬一個月都可以咁ON9 痴撚線

極on9 不議就投票 咁要代議士把撚
不如鑊鑊全港公投

最撚白痴王碧雲就去話支持
上次，垃圾會就係傳閱投票，宣稱涂議員不是有效選委員會主席。
白鴿重未學識
陳雲屌佢地係「暗共」「冚家鏟」絕對正確

Wtsapp 通知好啲 包容弱勢社群 警察都用得慣

醒醒